PM 3.0, 霧霾,香港好快又有沙士,呼吸道疾病爆爆 !

呢排好多人咳~又傷風

班老野知自己係都死唔去，照行出街

多 d帶廢老出街行下

我尋日開始黎料好撚辛苦

屌,唔怪得之
利申：好番沒耐又病